야야 잠깐만. 나 화장실 좀. 
아까 가지.  이상아, 괜찮냐?
아니. 안괜찮아. 형은?
나도 안좋다. 결혼말인데, 니 결심이 그렇다면, 난 무조건 니편이다. 넌 한번도 잘못된 선택 한적 없잖아.
고마워 형. 믿어줘서. 믿는만큼 잘할게.
 넌 잘할거야. 
 가끔 작은형... 외로워보여.
 세상에 안외로운 사람이 어딨냐? 요즘따라 나보고 그런소리 하는 사람이 왜 이렇게 많냐?
누가 또 그래?
응.
형 혼자 힘들어하지말고 형수한테라도 털어.
뭐하러. 털어봤자 무슨 도움이 된다고. 니 형수 입에서 부드러운 소리 나오겠냐? 그러게 왜 사업을 크게 벌려서 일만드냐, 사채는 왜 쓰냐, 차라리 모르는게 속편해.
그래도 형수가 알아야 형맘알아주고 쌈도 안걸거 아냐. 형 편하라고 하는소리야.
신경쓰지말고 니일이나 신경 써. 엄마 아부지 저렇게 나오시면 결혼 쉽지않다.
....
 니들 내흉봤지?
당연하지.
누가 화장실 가래? 나처럼 꾹 참어.
야, 오늘 삘이 팍! 오는데 어디가서 한잔 더 할까?
누가 부부 아니랄까봐 그런것도 닮아. 술은 됐어. 집에가.
